{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 룰루랄라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外にはペット同伴の場合、入室を拒否されることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューを利用する際には炭とグリルを提供し、バーベキュー用の肉も販売しています。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 チムジルバンをご利用の際は、事前予約が必須であり、薪の準備に4時間がかかります。 客室ごとに個別プールがあり、利用時間は入室後から18:00までです。 愛犬同伴入室は10kg未満の小型犬のみ可能で、マナーベルト、食器、排便板、おやつが提供されます。 ルルララライブ公演ではナ·ドラムバンドが演奏し、バンド予約時には事前予約を受け付けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外にはペット同伴の場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には炭とグリルを提供し、バーベキュー用の肉も販売しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンを利用する際は何時間前に予約する必要がありますか？",
            "answer": "チムジルバンをご利用の際は、事前予約が必須であり、薪の準備に4時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプライベートプールがありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別プールがあり、利用時間は入室後から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴入室は10kg未満の小型犬のみ可能で、マナーベルト、食器、排便板、おやつが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルルララライブ公演ではどのような演奏が行われますか？",
            "answer": "ルルララライブ公演ではナ・ドラムバンドが演奏し、バンド予約時には事前予約を受け付けます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 749
    }
}